好憎google乜都出今日頭條 壹讀 知乎

遠古年代content farm Teepr、BuzzHand、大榴槤、apple01、bomb01、share001都無咁猖狂

今日頭條 壹讀 知乎 勁荼毒人

仲有無邊d 新興content farm？ 大家舉報下

屌 連狗多智障

佢地唔會care

知乎真心高質

知乎都content farm?
你有冇真係睇過架

係後面加

笑死 乜都content farm

知乎好多人9up，唔識就嚇死，識就笑死

連登咪又係咁

記得之前知乎上, 馬化騰出post 比人當做fg,串佢冇工作經驗

知乎不是content farm但令人討厭

以前d content farm執哂定改哂名再呃過人？